[逆轉監督］覺唔覺得最型既角色係持田？_？

持田世界第一 第二王子 第三樁
作者我屌你老母

隊長最型,剛強王型男子

呢套野真係超好睇

Mr.ETU

可惜套野勁快完左

夏木型d

完左啦？

日本個邊
岩岩睇完新一期 持田受傷

Easy chance成日miss

一定係夏木

9下9下入到國家隊

佢球倒掛中柱

持田

已經傷到連自己傷咩都知

我笑到仆街

作者 我立即屌你老母

型到

吓，有續出？正喎屌你

點解連夏木都有得入國家隊，王子都冇得入
因為太懶

我係漫畫人到睇
今日岩岩更新到440話 仲踢緊東京打比

同花森類型太似

其實係因為......

王子並唔係日本人 。你見佢之前明星賽歸外國人隊就知。

岩岩呢話又傷

王子日本籍架